「這不是支那製造」 1罐瓶裝水讓支蝗玻璃心碎

中國玻璃心又碎一地！有網友今日在《微博》分享照片，指稱在南非連鎖超市見到一款瓶裝水，瓶身上竟強調「這罐水並非中國製造」（It's not made in China），該圖一出，立刻引發許多中國網友不滿，甚至有中國網友在微信上呼籲抵制這項產品。

名為「外星人的空白格」的網友今日下午在在《微博》分享一張瓶裝水的照片，並指在南非有家連鎖超市出現該款瓶裝水，瓶身上則寫著，這罐水並非由中國製造，瓶子的側面還寫上「愛護地球，買本地產品」、「做一個主動微笑的人，別做那種沒禮貌的冷臉子」。就連廠商的註冊網站也是以此命名，網址「」，讓PO文者懷疑根本是刻意要昭告天下，他們與中國絕無任何關係，該圖PO出後也引發許多中國網友不滿，甚至在微信群組上呼籲抵制這款產品，以及留言給該廠商進行抗議。

幫我入十箱

證明你支那個朵幾臭啊

又冇係你國家發售，抵制乜鳩

班中国人日日都妄想比人羞辱唔覺得好辛苦架咩

根本狗嚟 見到嘢就要吠 本性嚟㗎 冇得改

根本99%支那人都有被迫害妄想症

事實係樽水所有部分冇係支那做，真係可以咁claim

根本強國狗接受唔到自己係狗

唔係笑 係澄清

支那人真係好搞笑
明明自己都知自己國家多假野，又暗地裡自嘲
但一俾其他人講出事實又路路修

班支那狗撚買得起咩？

返去飲百歲山啦

膠味天然雪山礦泉水

點臭都唔夠你呢啲蝻亞狗臭啦

嘈乜鳩？啲支那人自己都唔買支那野

南非唔係一帶一路既參加者咩？
咁撚大膽？

最攪笑既係
佢地一定主動用外國貨先

But how about the bottle?

事實陳列罪

以前返part time有支那人睇睇下野問made in 邊度，我話china，佢一副不了嘅樣走撚左
有同事試過大大聲串佢地，唉也你中國人都唔支持中國野啊

人地寫唔係支那造就唔得
但支那造你班支那人都唔買啦

今時今日想要免費宣傳真係好簡單

已經贏在起跑線。

公關識諗

是刷但出D產品寫住NOT MIC
D蝗衝住買

支那人真係好戇鳩
以為真係天朝大国 萬民朝拜
實質朽木爛泥死城
有幾喪心病狂既野都係中国發生

如果真係not made in china咁樣係事實黎, 班蝗會唔會太過自卑同玻璃心

一定要中國製造
自己國家自己造唔撚得嘅

咁到底邊度有得買
我上網check過係南非國家
如果Amazon 有都可以訂一打半打來玩下
一有大陸客入鋪頭就飲呢枝野

就黎見到made in hk made in taiwan都辱華
14億傻閪日日無所事事係都幻想人逼害自己

相信廠商等左呢個機會好耐

咩黎

運費會貴

香港啲貨有得救

佢地夠膽話人歧視支水

就嚟乜都要抵制

中文名都諗好啦 就叫非支水

班支那畜自己咪一樣鍾意出國買非支那造嘅產品

中國人自己外遊都選擇非中國製造嘅產品，但一宜家就咁嘅反應，中國人係虛偽到好真誠嘅程度囉

終國人即刻買一百箱抵制

通常係made in邊到就可以升價
但依家係not made in china就可以升價

公司有同外國人做生產既生意都知
外國人會問可唔可以唔寫made in china, 話啲人見到會唔想買

買大陸野淘寶野
又沒禮貌的冷臉子
咪姐係香港人

一日到黑都心碎
心臟病未

唔夠你臭喎

口說抵制
身體卻很誠實大手入貨

話人知保證無毒

少賺支那市場，賺來全球銷售格局

We had an idea to do things a little differently, and locally and because everyone is so used to reading MADE IN CHINA on just about everything, we knew that by saying the opposite and calling ourselves IT'S NOT MADE IN CHINA, we would signal that we wanted to do things a little differently. If most goods had labels stating: "Made in Yugoslavia", we would've called ourselves: "Not Made in Yugoslavia".

人地利申左唔係針對支那架

抵制
你地有買咩？

南非本地水

根本大陸人自己先揀得最多唔係大陸造既野黎買

唔好怪佢
自然反應嚟
好似Ｄ電擊動物實驗咁
一聽到公安、舉報就識做

中國人一直以來最叻都係「精神勝利法」

垃圾蝗, 反省下點解全世界都睇你唔起先啦, 事出有因, 臭出國際,臭名遠播,

又唔見人串下其他亞洲國家?

我在外國超市買毒蟲藥，會大大隻字寫中國製造

如果有支那公司出枝裝水
標榜this bottle of water is made in China
首日，首週一定大賣
但不出一個月就會執粒

邊度有得賣

個not 字可以轉做NOT

去到外國買野
其實係得中國人先會特別留意d野係咪made in china
鬼佬果d反而平就得

點解換個角度寫事實都有問題
咁得啦，以後我寫This is South Africa. Not China
咁啲支那狗就唔洗去旅行啦

咁寫先好賣 好似上次隻還願咁
而家同支那對抗係大勢所趨 marketing幾好

笑死要特登標明唔係中國製
陰鳩公個朵臭到

大陸閪剩係認到 Made in 支那
其他英文識閪咩
依家見到 Not made in 支那仲唔扯火

藍叫新力量

你留意下，好多已經改claim 做 foreign made，而唔係 claim made in XX

幾時入口香港

我想訂100箱派街坊

咁呢枝水又真係擺明抽大陸水嘅

有提中國二隻字 中國又贏

你支那人啲貨都扮made in Japan喎

喺啲奶粉啊洗頭水啊嗰度貼呢句嘢上去啦

宏揚國水

滴露沐浴露都冇寫係中國造
好撚鳩屎
得有閃粉果隻係馬拉造

仲有其他中國製既CLUE
例如日本品牌日本品質日本設計

But made in Africa

證明左咁樣寫有market

見到有個illustrator 叫Jackie Zhang
佢LinkedIn languages 寫Cantonese English

呢啲沐浴露日日貼身好危險
唔寫中國製好陰濕

Link?

呢個真仲要人地直頭指撚埋名真係好肉9酸

可能反而中國人買得最多

係咪同飲東江水一樣

不誠實地誠實罪

成個民族都咁小氣係點做到

中文名:都係水-不是中國製造

抵乜鳩制

以後只要認明非支那製就安全

Yugoslavia

啲弦外之音真係

連南非都知Made in China = 垃圾

內地人決定唔去南菲

根本最撚崇洋就係佢地

甚至有中國網友在微信上呼籲抵制這項產品
。
。
。
。
。
爆買

“Sarcastic”
支那人邊識

牌子名

唔知佢地買邊度嘅奶粉呢

J左D水樽上面D畫 好靚

個樽幾靚